學生要守，就幫佢地解圍，要撤，就幫佢地開路

真正既香港人，學生要守，就幫佢地解圍，要撤，就幫佢地開路

絕對唔會講啲類似以下既野：
「中大已被包圍」
「會出真鎗實彈呀，64屠城呀」
「死守既會變成烈士」
「唔想死既就走，或者諗定點樣走」
「其實連同物資撤出都無咩大損失啫」
「藍絲開始鼓動同支持開槍鎮壓，可退則退，留得青山在」
「做野唔諗後果，死左冇人可憐」

唔尊重學生決定，恐嚇佢地，同意圖干擾佢地既決定既人，一定唔係自己人

撤？仲可以撤去邊撚到？
如果大學都可以失守 尚有安全地方？
五毛真係當人傻
定佢地以為帶到風向？

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單